有冇沙田友啱啱停電？

如題

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

記住呀14號唔係機場！！！！
唔搞機場呀而家！！！

手足們9月14號天水圍見！！！

屯門停緊

但見對面全部都著緊燈

你係未同我一樣停緊

究竟點解停咗成個鐘

係呀屌 差唔多半個鐘啦

好撚熱呀
管理處又打唔通

有電了

有電啦

屯門而家停緊，其實咩事 上次打風都停左

屌，好彩今次快手

禁錯負皮 上次好似係3個字左右？
沙田巴打有電未

上次差不多一個鐘

陰謀論 政府係咪想搞啲乜嘢 好古怪 今日又冇打風落雨行雷閃電

原來上次我果度係半個鐘
但我望其他屋苑好似全部都無事

係囉
隔離又冇事
幾撚唔公道

有電了 但好奇怪 冇端端會停電

啱 望住對面開冷氣 自己係度撥扇